雨革後期同今日有咩唔同 求屌醒

雨革清場, 一大班人因為一張禁制令 警犬一句"我地唔係清場呀" 咁清場
然後之後變成點?
係咪同依加差唔多?
大家都留力去做D好遠既野, 留力去選舉, 然後又5年10年?

冷氣軍師繼續拋橋呀,
上次講完賣樓街招即刻有人做嫁,
蟲魔法, gas升級火魔, 噴巴士, 即刻有人做

依加200萬人俾3萬隻警犬控制, 因為大家都好散, 又唔知其他人係邊, 分唔到人鬼,
請大家繼續想辦法解決呢個問題

唔係少左勇武
係勇武俾人捉撚晒

連登已經畀飯民打手控制左

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!